有預感今晚祖記主場會反杯到

只要我唔睇直播 依家訓教就會反杯到

邊個傻西負皮呀

訓啦柒頭

以後唔好睇車仔 睇精華算啦

哎吔！真係訓撚左